[TG]日文交流Group：重開group link

現時Group人數：42

入面咪又係個個剩係識五十音，交流到啲咩？

歡迎

Joined, 巴絲們多多指教

n2已入